一人一間國際知名頂級公司，但好孤寒好cheap

其實有冇呢d公司？

你不如講下有邊間唔孤寒唔cheap

McDonald

通常大公司都壓榨員工

其實係睇行業

越大越度，無野都要払野黎做拎存在感。因為老闆鐘意睇show.

雀巢 Nestlé
百佳
牛奶公司 Dairy Farm